有冇人好憎ig 雞?

究竟由幾時開始出現咁多ig 雞? 睇見就躁, 影衰哂女性 social media 變哂質,telegram, ig嗰啲就變成臭雞狗公垃圾嘅溫床

證明做雞既比唔做雞既人數多

雞

真係不知所謂, 明明理論上今時今日社會比幾廿年前進步咗,啲人教育水平又高咗, 理應人嘅水平都應該有提高...但你睇下啲ig 雞, 睇下啲垃圾KOL 呀, lil tay, Danielle Bregoli...嗰啲, 點解會有人吹捧.
Why do we keep making classless stupid people famous?

啲雞影幾張賣肉相,引到班狗公嘅attention 去睇去like就以為自己係明星好出名,其他女見到又有樣學樣, 成班attention whore.其實個風氣真係好差

原本唔個邊個係lil Tay, Danielle bregoli.
不過你咁樣講一講 又令多個人知佢係乜水喇

知都冇所謂,正常人知佢乜水都唔會去吹捧佢地

周圍去旅行,shopping 覺得幸福而share相可以, 但係為乜要痴啲賣肉相

祝所有ig sluts, attention whores 生性病爛閪生蟲死

最撚憎ig雞

已follow 大陸雞

唔知public IG d女係咩心態

邊撚個理得你僧唔僧
死開啦

陶傑話過妓女係人類最古老既行業之一，
區區嗰二十年算得乜野。

咁你入嚟托㭍

Public 放正常相都冇乜嘢, 但又放波又放籮嗰啲唔知博乜

放撚埋啲船p攬洋腸嘅相做乜鳩

驚人唔知佢係 啩

男朋友最鍾意follow ig雞
我好撚憎，好驚有日憎埋佢

J爆隻臭雞

會